兇鳩出老解，同金仔擁有核武的原意一樣

就係兇你話要出，其實唔會出，亦都唔敢出，而雙方都知道，你真係出，結果一定係攬炒。

Sir This Way!